美國制裁令林鄭家變，彭博嘲笑林鄭堕落如南美毒梟； 聶德權被「踢屎忽」公務員宣誓加碼，政務官又爆逃亡潮？

美國制裁令林鄭家變，彭博嘲笑林鄭堕落如南美毒梟；
聶德權被「踢屎忽」公務員宣誓加碼，政務官又爆逃亡潮？︱
奪命Loudzone(第1節)
20年12月02日

香港花生
218K subscribers

主持：劉細良、Anthony

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: